東區醫院有大量狗隻出現於A&E

第一手消息，有大量狗出現係A&E，唔知係帶人睇醫生定捉人

推

警察根本就製造緊恐慌，成堆狗陪個女仔黎睇醫生
唔係病人但就坐晒啲位，其他病人都怕左佢地

無論係勇武定和理非，出得黎既都同我睇左佢！

而家警察咩人都拉，街坊、遊客、後生仔，莫講話有份出黎的勇武或和理非。
加上而家暴動罪係好易入，唔好以為自己路過無事
真係要好好做定最壞打算，真心要有啲被捕的知識！

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰